[震驚]今日有超過300萬人參加愛國護港集會

128 維園見

13億人

姐話有四百萬人要解散警隊